睇支那達哥班人真係全部都賣港賊嚟

今時今日仲睇CCTVB都算撚數, 好人好者咁多野唔做走去睇支那達,
仲大大聲聲講乜鳩文化政治分開, 唔講反對逃犯條例＋用殘體字唔等於愛共產黨, 我真係屌晒你地老母,
比人文化入侵緊, 少少警覺都無, 我寧願你睇乜春笑波子我都無咁嬲,

以前達哥係高登上位就係成日講政治先與別不同, 而且仲要係香港本地野, 咁鍾意睇打機返去睇返4-5年前佢D片囉
講到尾為左睇名氣, 我屌你老母, 見堆殘體字樣就成隻狗咁衝出黎奶, 開幾十個POST 護航唔知做乜鳩, 然後大大聲聲話達哥只係打機唔應該咁敏感,

我屌就係你班人咁嘅心態先有咁多人唔出聲,
今日讓得一步, 以後條底線只會不斷向後退,
望撚到你班撚樣我真係突然覺得班大J 笑波子好撚高質,
睇支那達班人唔該全部仆街死

香港Youtuber 大J反逃犯引導條例

賤撚過狗

實際上香港大多數後生仔都係咁
大難當頭 只識笑笑口嘻嘻哈哈
係人地奮鬥緊果陣成班弱智開開心心坐沉船
比人屌佢又用數量優勢屌番人
唔死都無用

見到個Chatroom就嬲
全部都垃圾留言
搵個人講下6月9號都無

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

明明啲人打錯一兩隻殘體你地都屌到人上月球，小事就屌曬鬼話人地唔尊重自己語言。
去到啲KOL選擇全盤殘體嗰陣就盲撐⋯⋯
雙重標準到

真

已過3萬，大家繼續加油

第一句咁好聽咩睇cctvb都算

起一起底 緊係咁講啦樓豬 日撚日睇大陸倚天

達哥罪行一覽：
老翻windows 偷潮文讀

收廠商錢打機（達哥：開台打機為大家開心唔講錢之後開donate）

中資達魂製作

支持廣東game公司製作+繁簡混雜字幕既「本土手機game」

教人返大陸 導人向善向共

用蝗語用字開台 天貓廣告
以前咩新聞都夠膽講依家聲都唔聲

用殘體打機撐人用繁體（以前香港教殘體
又打機無中文照用英文同日文玩）

總之一句講哂

係兄弟就會明白达哥

大是大非唔企出嚟

剩係識收錢

3毛唔好分化

中資達魂製作 睇佢都係唔敢講

駁唔到

2018-1-19：如果你每過完一關想攞多啲報酬，就可以睇依啲視頻

2017-7-6： 一齊坑啲遊客錢

2017-7-11： 挖黑材料

2017-7-31：未優化好

2017-8-10： 又想扣我咩帽子？

2017-8-10：質量即係品質

2018-1-12： 嘩，你個嘢冇咩坑錢位㗎喎

我都諗唔到可以點駁

除左3毛搞分化之外

原來17年已經係咁

睇支那倚天班人真係全部都賣港賊嚟

呢個都要屌，不過連登仔一向無咩討論佢

呢個Po都有D Point幾似我
目前最緊要一致向外
支那達表明撐6月9 已經幫到好多人

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

達狗本身有政治任務在身

樓豬今晚睇唔睇倚天

如果今次都唔表態就好明顯

被Request咗好幾年，我既第一條內地旅行片出爐喇！已經好多年無去深圳，原本印象仲停留響羅湖城... 原來變左咁多！

佢個channel咁多年先出第一條大陸旅行片
小小事就上綱上線
現實見人返大陸一次就去屌人一次?

佢個chat room不嬲垃圾
成班低能仔係咁洗同一樣野

呢個以前好似都有講下政治野？
依家仲有無上水？

樓豬選擇性失明

就算達哥唔講
班Chatroom友如果肯提多D佢都可能會表態
但依家兩邊都完全意識唔到有幾嚴重

佢成三個禮拜冇上水
一定又係為咗避開逃犯條例

我睇呀，咁點？倚天講對抗暴政

達哥你貴親要轉移視線？佢有表態的話話知佢宣傳過淘寶中資公司，起碼佢有心支持香港下一代

支那達
牛b牛b

呢D 一向好多連登仔吹奏

唉，本身都唔想提起呢段

樓主走先
呢度我頂住

前排撐達都幾千人
公開講佢預左

利申以前達粉，由佢講波已經開始睇

而家啲人睇蝗劇仲咁惡問人咁點
我無話支持達哥啊
不過就一定唔支持睇大陸劇睇到咁自豪嘅你

請善用起低功能
之前唔喺咁講㗎

轉貼另一位前達迷

真係好失望
由JTV開始支持達哥，以前真係好敢言
明嘲暗諷鬧中共同政府，停埋台支持雨革
翻版Windows , backup佬 事件, 我都企達哥個邊
自從越黎越紅之後，呢幾年完全唔講中國仼何負面野
你要搵食冇人會怪你，用簡體字打機我開頭都冇反感
但個真兄弟宣言真係膠到無論同洗腦邪教有乜分別
逃犯條例對全香港影響咁大，講都講左半年，居然可以乜都唔提，達哥！搵錢雖然好重要，但人格都要有

00後未睇過黃曉明神雕?
睇過金庸未傻鳩

反共反一半

聽聞阿達FANS好惡架, 樓主你小心啲啦

咁你屌倚天咪出去慢慢屌，你轉移視線想點

6月9 遊行果日如果有一個人呢個睇過TVB 睇過倚天係咪要比你退出？

反達撚開始攻擊樓主人格
對人不對事 然後話自己唔係支持達哥
死番你個chat room刷369啦

上面有幾隻扮中立暗撐

06年我小學未識諗
我估而家樓豬唔係小學生啩

算啦，佢地覺得識禁個起底好威
唔普佢毒到生日都要上黎連登乞，又要笑佢咩

如果真係為轉移視線，其實都唔係為達哥好

雨革嗰陣收台兩個禮拜表態話冇心情搞笑，今日仲會唔會咁做心照啦

人地收台番大陸叫雞又同你講咩

果陣雨革真係好熱血，所有KOL，成個高登好多台咩Po都講政治野

其實當年雨傘達哥都好似928之後先停台講支持雨傘咁心急做咩

而家有錢搵就有心情架啦
逃犯條例過左, 邊個民主派, 記者, 外國商人比人拉返中國都唔關佢事架啦

識諗就唔會係到分化幫達哥轉線視線啦
隱性三毛先會做呢D 野

前排先見樓主入post同人拗睇倚天無問題
呢個post一開頭就見到呢句 真係笑撚咗 幫自己洗白

樓主倚天狗 唔使理

玩王者榮耀個班呢

因為928之前其實無今次咁大陣象
係摧淚彈之後先出哂黎

一睇就知樓豬咩心態啦
起下底就知樓豬平時咩為人

人地要搵食你叫人點講牙

不如等埋黎緊幾日睇下點先

你生日都要上連登乞，唔洗分析都知你咩人

我正評多過你

都岩既，但至少呢幾日都要抵制達哥先
等佢了解我地香港人點睇

冇追 發生咩事

香港最高訂閲嘅兩位個人Youtuber都為香港發聲，達哥呢？

你睇倚天都係賣港賊 不用分那麼細

On9 打機還打機
點解一定要關政治事？
依家係咪達哥唔講反送中，其他人就唔知咩事？
你又知佢支持惡法？佢有咁講？on撚9打個機都要俾人話係賣港賊
唔講以為佢拎住支槍逼你睇呀

有個point唔係好認同
達狗邊係靠講政治，以前都日日講大陸新聞，宣揚大中華思想，仲有讚老董同貪曾做得好，佢d政治意識不嬲都小學水平

支持

達哥唔同

睇返#42

我希望有高質素討論

做倚天喇樓豬
過返隔離倚天post啦

果陣間唔中都有講政治架，
只係佢D 搞笑多人記得姐
依家係完全唔提

唔係撐達哥但點解睇tvb就算?
睇tvb先係最on9呀屌你

希望下次同你可以有高質素討論

支持你入去愛回家post屌

今日高Ling 上連登好多連登仔撐Wo

趙敏世界第一

哥你老母 係柒韡

樓主講得好！！！！！

到底邊撚個係達哥

吳孟達定劉以達

岩啊 咁係中國14億人 就可以唔撚洗你呢50萬人上街?

喂！你上個po啲gif咪又有殘體，文化入浸呀柒頭，咁你仲po乜撚呀，你同達狗又有咩分別呀，屌你老母

黎姿做果個係

根本就扮正義平時明明狗嚟

樓主又係班50步笑100步既分化撚

其實你咁樣分化達哥d fans 有乜野好處
鐘意睇達哥可以有好多原因
係咪都將所有野分哂支那，賣港
而家睇人打機姐
你想點樣呀大哥

樓豬好偉大 自己都要仆街死

樓主得閒幫幫手推下我d殘體達po
今日攰唔想開

咁即係樓主有睇台啦，咪又係一隻賣港賊

星座撚出黎懶成熟 魔羯座

有無LINK

要抵制佢到9號

睇劇啦你 仲覆乜鬼
一陣錯過咗啲精彩嘢就唔好啦

仲要特登開番隻sleeping dog
搶把黃遮開台講野
希望今次都會啦

教精你, 你D 人身攻擊討論真係係人都識駁

爱祖国，用支付宝买华为，喝喜茶配海底捞，用简化字看达哥！

达哥实况现代标准汉语简直牛達B死了

请珍惜达哥！!

爱中国，写现代标准汉语！

大家怎样看达哥（Ｊｅｆｆ）

患難見真章

大家輕手d啦 樓主仲偷睇達哥入面d留言 好快會自己仆街死

睇支那拍既倚天就賣國賊？
你好似比人文化入侵緊

殘體不了

睇倚天屠龍學人笑達哥樓主好柒呀走啦

达狗开台吾洗你教

又睇cctvb 又睇大陸劇 仲叫人睇兩條垃圾YouTuber
收檔啦柒頭

駁得咁差都叫識駁

當時路牌之類出現殘體就不停屌
達哥打殘體字game就冇問題
goodest logic

大家都不爱我达哥了吗？
心痛我达哥 ~
是达哥粉丝就应该支持！

所以你知自己有幾差呢

點解你識打殘體嘅
對我嚟講 殘體就係一舊屎 你竟然那屎上身

兒連仔專迷d偽君子真小人，eg. 達狗，杜狗，大灣駒，連狗，碌撚。

愛回家之前連登3千幾正評
倚天講對抗暴政
大J笑波子表明反共

自己睇大陸劇就得 走去屌人睇達哥真係弱智

兩邊都無睇

樓主駁唔到

支那仔gif你都用？

星座撚笑人睇大陸劇

因為佢地中意恰啲權力冇咁大 又可以反既人

樓主講得好

咁你咪唔好撚睇囉
睇佢係想放鬆 有野笑下 係唔係都拉落政治到 你唔煩我都厭啦

魔羯座的孩子像根草
屌你老尾自己打完之後會唔會覺得尷尬

達粉越黎越多人

利申：成世人無睇過達哥

先唔講達哥，樓主自己睇大陸倚天劇就無問題？你有睇大陸劇，咁你係咪奶共呀，好意思出嚟屌人？啲雙重標準真係威

你睇大陸劇同啲人睇簡體達哥有咩分別？仲學咩講6月9號？何必分得那麼細？你同個班人都一樣係垃圾

你睇倚天洗唔洗死全家

本身都唔想睇佢D 野
係佢自己轉移視線先

迖哥：恕不奉陪

[大陸製動畫]少年錦衣衛

睇大陸公仔片仲大大聲 真係好尷尬

睇大陸野就係大陸人
咁我睇GOT係咪變左美國人
睇日本動漫變左日本人啊

唔洗
倚天係香港出品小說
講對抗暴政

樓豬做咩唔覆 睇緊倚天？

信星座就肯定係弱智仔

魔羯座的孩子像根草

孤僻、悲觀、交際能力差、唔浪漫、唔識氹人開心

政治正確就乜撚狗屎垃圾都吹奏？
你班垃圾同台灣班戰藍綠既腦殘有分別咩？

腦補就柒少陣喇 邊隻閪眼見到我咁講
純粹恥笑你班友係到雙重標準咋

孤僻、交際能力差
條友自己死毒撚瀨落星座度

想問上面屌鳩達哥唔敢膽係大氣電波發聲嘅人
有幾多個夠膽聽日返公司拍老細同所有老屎忽高層嘅房門
同佢地解釋反送中同鼓勵佢地上街？

我自己都期望聽到達達哥為呢件事發表佢嘅意見
但原來設身處地咁諗
我自己都未必夠膽咁做...
大家呢？

明明早幾個月連登仔先撐完關SIR話關SIR 有心本土就得唔洗理佢炒中資股返大陸教書

好撚叻呀，好威呀，咁多正評

達仔應該係王菀之嗰類我討厭政治

佢多年來都避開政治問題，可能係唔想歸邊，但個人覺得更加可能係唔識，所以情願唔講

睇開咁多年，佢有乜嘢係識同唔識大家都好易分到

例如車呀錶呀，飲飲食食嗰d佢講起都得啖笑

我又點雙重標準啊?

戇鳩 而家香港出品小說 搵大陸拍咪啫係大陸劇囉

賣港賊收皮啦雙重標準

每晚8點半 準時賣港

睇賣港達 死全家

咁即係香港文化入侵支那la

我係屌緊你係垃圾
唔好乜柒都即刻縮返落「連登仔」個罩入面
連登咁多人 咁多風向bias 一個POST 當全世界？

但你吹奏垃圾youtuber 同cctvb 大陸劇就係垃撚圾

本身block左樓主 見到咁本土起下底一睇 原來睇垃圾支劇
真係以為睇個極重支那filter劇會有人care抗暴政主題咩

樓主雙標就收皮 你睇CCTVB 比收視佢 比話題度佢 宣揚支那野 咪就撐緊支那囉 同達哥用殘體有乜分別

8半睇完倚天
9半睇達哥
合晒樓豬合尺

成日見到啲戇鳩仔當撚咗「連登仔」係一個人就好撚想笑

阿gem都冇表態
點計？

GEM自彈自唱廣東歌屌打史上所有香港女歌手

屌你啦 夜子
垃圾

唔講咁多
夜子好波

佢唱歌勁
但今次唔表態真係 抵制佢

第一個就反你啦夜神
日鳩日睇倚天

thanks
理性討論預左好多困難, 唉, 完全都淨係人身攻擊

今日開始唔聽佢地d 歌直至9號

咪臭係，條達狗仲晚晚喺度睇完大陸劇倚天喺度講，驚死唔知人佢支持共狗劇

係有理性就唔會睇大陸倚天睇得咁自豪啦

Sor 原來樓主都有睇，admin 唔該 del #166

吊你呀

屌人玩殘體game, 你都睇大陸版倚天啦，垃圾狗，你唔睇返十九幾年前tvb嗰版本?

辛苦了

賣港賊 達狗

舊版我都有睇 睇完倚天更加清楚暴政係要對抗

thanks for sharing

睇左6頁仲未有人駁到樓主d論點

全部都係人身攻擊

達粉永遠都係呢招

上次就算其他人開po, 睇動漫睇大j 果d 都比人人身攻擊

上連登都係賣港賊黎

佢之前仲係大陸搵錢
快啲開個post 抵制佢，之後返去睇倚天

何以見得?

唔喇, 反一個對住d fans已經好攰, 其他人交比你反

Hk01

呢樣真
時事台日日都有hk01 東方 新聞

達粉最撚叻拎倚天黎迴避
隻達狗數緊錢 班傻鳩仲幫佢兜
達狗當你地condom渣

夜神你都係講返垃圾曼啦

所以呢？ 咁所以就唔係大陸劇？

唔係抗暴政或者無關政治嘅嘢就唔係大陸嘢，咁喜茶同咩海底撈都無關政治啦，但係大家見到都會屌

因為佢係大陸嘢

你呢啲垃圾仲衰過排喜茶個班垃圾，又要扮正義，你呢啲漢奸6月9唔好去啦，影衰香港人，你個垃圾賣港賊，睇大陸劇

倚天香港小說, 對抗暴政,
如果中共有參與拍就係回力鏢叫人對抗佢

咁撚憎大陸劇因爲宣傳大陸文化
屌柒個教人上大陸
幫中資宣傳既支那达啦

無表態就係間接宣揚支那？
呢個年代唔想參與政治得唔得？

有班新腥港人借機批鬥香港明星/youtuber
順便轉移視線

帶頭嗰啲accounts
平時不斷吹捧支那明星同劇集

講你呀樓主

嘩，點可以就咁放棄嫁你
你特登開得依個post 屌達哥賣港奶共，冇理由唔屌埋其他人係大陸搵錢又唔表態嘅人

GEM 啲fans 多過達哥幾百倍，如果佢表態一定好大影響力，如果佢係支持反逃犯條例的話

出面大J 夠成日淘寶, 今日表態一樣風向轉哂

仲有你之前咪一樣撐五毛關

對事不對人
我有批評過佢亦有支持過佢
有某一些事上支持過某一巴打同我依家話有人借機插港星有乜關係？

目賭欺凌唔出聲
同欺凌者有咩分別？

老實講 支持達哥個班垃圾都好過樓主

又要屌人，明明佢自己都有份睇大陸嘢，仲要扮正義，呢啲垃圾6月9出嚟都係侮辱香港人

咁你咪一樣牆頭草 關sir 比人篤爆都超過一年la, 你不知同佢幾fd

我對達哥都有讚有彈, 以前真心支持過佢

咁係咪唔參與政治就係奶共？

撐埋外交部
中共外交部點名: 不知道「黃之鋒」和「黎智英」有沒有在大陸犯法?

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

癡撚線
睇得呢啲都係為娛樂嘅啫
好睇好笑咪睇囉
又拎埋政治嘢嚟講做乜撚嘢啫
出面成班柒頭糞青仲喺度話咩迫人表態又係搞撚笑
唔通我睇韓綜睇running man嗰啲又要問埋人哋韓國嗰邊啲製作人係咪反共係咪返逃犯條例咁呀?
戇撚鳩
純粹for fun嘅嘢都要拖埋政治嚟講真係好無謂
一日到黑咩都政治政治咁做人好冇癮啫
放鬆啲啦香港人

所以睇支那倚天唔係賣港賤，直情係支那契弟

未必奶
但呢班墻頭草一撚定係最自私

咁佢係唔係大陸劇？點解香港產品要搵大陸人拍？

搵大陸人拍你都好意思睇？

咁喜茶中共都冇參與當中啦，但係大家都屌，因為佢係大。陸。嘢

我理撚得套劇有平反六四，雨傘運動，有冇中共參與，總之佢就係大陸嘅產品，你同支持殘體達個班垃圾一模一樣

某些事佢講得啱，咪支持
唔啱，就反對
咁叫牆頭草？

777聽日話1+1=2，係咪都要話佢錯？

半個論點反駁都冇

咁達哥唔岩反對佢, 又有咩問題? 你咁中意回力鏢串自己

有隻condom負皮唔敢出聲

唔得罪講句
我一四年開始睇達哥開臺

我唔敢講佢無變到，定係個立場越嚟越明顯
當初佢開臺都話”我哋中國人乜乜乜’’
嗰時chatroom 個個喺到鬧到飛天
當然入面有五毛

隻game 其實唔抵玩 但係達哥堅持
最尾咪世界大戰，重衰過揀咩game玩

佢有乜唔啱？
香港人有言論自由
包括不言論既自由

700萬香港人中600萬以上冇公開表態
係咪全部有罪？

咁你有乜資格屌人批鬥香港明星/youtuber呀?

其他人屌達又要懶清高屈人新香港人
你自己支持過五毛關就叫有讚有彈

邊個double standard啲

理性迷達

其實每個fans 都要咁先可以令達哥進步

我個人尊重每個人立場
每個人係獨立個體，ie 佢覺得係應該點做先啱

但係佢有責任去講返正體中文係幾重要
暫時佢都無任何reclaim

1. 對某事不發表言論冇錯
因為‘對某事不發表言論冇錯’而話人有罪，係錯

2. 一部分屌達哥既人往績都係推支那劇打手，例如你

3. 繼續用關蛇轉移焦點並唔會令你有說服力

你咪關sir 打手lo 果陣成日孖主上, 依家見關sir 柒左就割席有讚有彈

睇倚天全部人都有讚有彈架la

理性 而且真係回應該達哥事件

1. 一個論點都冇
話我知，達哥犯咗咩錯？
你係咪認為不表態都係錯？

2.
五毛咁囂張。會員通街都係處都有啲責任

你回力鏢咪中哂你自己d 論點lo

你又唔追po
又有片又有字你又唔睇

係都要轉移視線將自己放到最清高既位

達哥無出黎反對修例我係覺得失望
但我又明白佢年中收咁多廣告錢，當中仲有唔少係政府廣告，你要佢企出黎反對佢係要付出相當大既代價
呢個就係點解好少人會因為達哥唔出聲反對修例而走去譴責佢，因為大家都明，要求其他人犧牲自己去為社會發聲永遠係困難既

五毛波台狗開po屌人支那
一路睇倚天一路屌

有無人駁到點解王菀之討厭政治唔表態就唔得 達哥唔表態用簡體字就得

‘唔講反對逃犯條例＋用殘體字唔等於愛共產黨,’

用殘體字仆街
唔對逃犯條例表態有問題？
言論自由包括唔發表意見既自由

連登個鳩個都睇tvb啦㗎啦，個口又話反，其實好撚鐘意睇

以前咁多香港版本你唔撚睇？係都要睇支版？

雙重標準到你。

你果然有支那dna

同啲微博網軍一撚樣，唔講自己係中國人反台獨就要圍攻你，迫人承認自己係中國人咁

追po la 淨係睇#1

高ling 今日好多人迷

倚天屠龍記全體演員有邊個表態？
係咪應該杯葛埋哩套野？

駁唔到咪認囉廢物

支那人十月一日周圍逼藝人慶祝支那國慶
奧運逼藝人支持支那隊
國土爭議又逼人表態支那一點都不能少
你班人撫心自問你地同呢班支那生番有乜分別？
連尊重人地表唔表態既自由都唔識，同支共有乜分別？
你班撚樣有咩資格學人反對修例？冇呀

比人篤爆五毛關打手開始發老皮

頭兩頁大把講達哥point 自己追la 唔講以為你盲

波台狗

‘唔對逃犯條例表態有咩問題？’
你冇回過哩點

請善用起底功能。
屌人用殘體你就第一個沖出黎，咩文化化入侵又乜又盛，其實日撚日煲大陸劇，隔幾日又開個post討論套劇。喂，屌人就咁撚型棍，你唔屌返自己有份文化入侵既？
可唔可以回應下？？？？！

利申 睇達，但會去6月9。兩回事黎

啲波台友就嚟玩膠玩到唔記得自己係假膠

周潤發拍建黨偉業演共產黨員，又唔表態就得
咁多香港藝人返大陸搵錢，用微博，又唔表態就得
達哥隻GAME 冇繁體用簡體字，又唔表態就唔得

Post 大陸劇，post 啲大陸女藝人，就得

依啲咩標準？開post 屌囇咁多個啦，咁先公平

你老味係度搞分化
唔好模糊焦點啦屌你老母

樓主話睇支那達要死全家
咁睇支那劇係咪要死埋隔離屋

#42

唔係
倚天係講對抗暴政, 即係大家應該要出黎6月9號

樓豬睇支那劇反達哥矛盾大對決

樓主不如講下咁鐘意睇對抗暴政嘅倚天，點解唔睇香港或者台灣版本？使唔使搵埋link比你?

戇鳩
你既主觀期望唔等於係責任
我寄望所有有錢既藝人捐身家做慈善
唔通乍哋最後唔捐又全部等同犯罪？

尊重每一個人不表態既言論自由
唔表態就批鬥，根本等同紅衛兵

咁點解當年咁多人屌王菀之啱啊 屌曬所有唔表態藝人

如果到時達哥遊行po相
身體力行支持埋

咪話睇左lo

不過講黎講去都係為達哥轉移視線
你從來都唔回應達哥主題

講倚天你出去開其他po la 一定刷到正評

咁到時咪支持佢lo

都慣左 香港人寧願睇打機都唔為自己人發聲

成熟既政治係唔需要人表態的，只有共產黨既政治先會非黑即白。

點解要有代議政制、議會民主？點解投票係不記名，就係因為保持政治沉默係每個人既基本權利，你鐘意表達自己立場唔代表要逼人咁做～如果你年紀仲細唔怪你，但年紀大都成個傻仔咁逼人表態，請重新諗清楚香港配唔配有民主。

樓主真係垃撚圾

發咩聲呀 又比人話政治撚架啦 個個都要翻工不了就最好架啦

而家就識講唔好分化

飲住喜茶睇住倚天反大陸

啲人啲心態咪好似你地咁囉，正如你地開幾個post 屌達哥一樣

要拎回鄉證返大陸 不了

同意

達哥唔表達我唔會好似大陸果啲網軍咁去人地個微博迫人表態，因為呢度係香港，佢有佢沉默嘅自由。
如果你唔鐘意佢唔表態，你可以block 佢、你可以唔睇佢，個個都唔睇佢嘅時候佢自然會收皮。

因為達哥唔表態就話人支那人賣港，但自己睇支那劇就正義凜然，仲要諸多借口，其身不正的人學人批鬥？

我回應你係睇唔過你雙重標準。

成個時事台都見到達哥個名，心諗做乜鳩。而家係反達哥定反送中？ 如果真係要批鬥，有更加多名人值得你哋批鬥啦。

碌左咁耐，巴打呢個point就真係冇得駁

樓豬睇完倚天而家忙緊睇達哥無時間覆

你睇得倚天你反乜野達哥?
雙重標準?

同班反開達哥既波台假膠唔好講道理啦
佢地志在自high、轉移討論區焦點（五毛兼職）、打壓尚算本土既藝人（由hocc到杜汶澤到達哥，咩左膠咩無品咩犬儒，一個人一定有位比佢地統戰群眾去批鬥）